(旺角)黑警又逼到手足墮樓

有冇人識佢 千祈唔可以畀佢消失